點解人會飲牛奶羊奶，但唔會飲豬奶？

朱奶

豬粒lin 太墮
成日hi到地下好污糟
以前啲人唔會走去啜佢

點解標題熟口熟面

兔奶個成分比例好似幾正
乳糖含量特別低
溝啲水應該唔錯

點解乜奶都飲就係唔飲人奶

youtube 狠愛演有講過
知識型youtuber